唔知今晚YOHO MALL會唔會落閘?

正路今晚班村佬應該唔會出黎打人

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

咁多手足驚佢條毛

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

今晚要對住幾條村大叫 光復香港 時代革命